求屌醒 愛上有婦之夫

一齊就快兩年
一開始已經知佢有老婆
佢年紀大我好多
連個仔都大過我
但佢俾到爸爸嘅感覺我
一直好依賴佢 好想可以成日痴住佢
好鍾意佢叫我食早餐 俾心機讀書 夜晚早啲瞓
我無一個好美好既家庭 而佢令到我覺得自己有人錫
最近佢對我淡左好多 我都知道要放手
但我就係好唔捨得
原本以為會嘈大交 威脅打俾佢老婆
但佢對我嘅態度就係好冷靜
我無理既要求佢都應承
應承買野俾我俾錢我洗(但佢知我根本唔會 因為我真係好鍾意佢完全沉曬船 依刻叫我自己book房俾埋爆房錢我都願意)
佢話唔想浪費我嘅青春
我話只係你已經玩厭左 依家係我浪費自己嘅青春 你根本冇損失
但佢只係話我會繼續照顧你 你有事都可以話我知 只係我唔會再好似以前 我哋唔可以再番轉頭 你都要move on

可以盡情鬧我臭雞
我依家直頭想拎把刀死俾佢睇

快手啦 就依加去唔好等聽日

止蝕離場吧啦
呢啲嘢同吸毒無分別
到最後都係完
雖然𠵱家嘅你肯定都聽唔入腦㗎啦
都係要跌到好撚痛先會醒

過半年到，樓豬9會係故台開故

你要嘅係有人關心你有人錫你，而唔係佢個人。加油啦

屌過幾多次

就算唔係佢，你都會過得好好

臭雞

佢畀你嘅只係剎那間嘅感覺
依種feel可以keep到幾耐?
你又可以同佢一齊到幾耐？

女人就係奇怪

咁正， 要瘋狂咁大力屌！！

又一個condom

佢知我無父母 佢話會繼續以長輩身份 係我有需要嘅時間幫我 然後唔知點解 我寧願佢話佢已經唔再愛我 都唔好俾我覺得佢仲愛我

想keep住免費西屌姐
得罪講句 斬纜啦懵撚

你唔係臭雞呀！

你只不過只係想要個比到愛你既人
你無錯！
但個個男人要既野你比唔到佢咋
呢個先係你兩個關系破裂既主因

你係時候放手啦
好黎好去
可能之後重可以再見
你越係需索
佢就越快耗盡

你要搵既唔係呢個男人
重有另外一個人等梗你
重新出發啦
加油！絲打！

其實一夫多妻係正常架 咁多窮臭毒撚 邊俾到幸福人

佢係可憐你

佢對你無愛
但有情

咁鍾意咪繼續做傻閪囉

賤女人
唔好影衰我地

我明白你嘅心情亦都經歷過 類似嘅情況， 當初我諗唔明， 如果大家都有感情點解無辦法繼續， 後來我明白 ，佢對你嘅需求 唔係我哋對佢嗰種愛。

會好似吸毒咁斷唔到癮
其實點解會上癮
係因為佢主動搵你果陣你好爽
但你又永遠唔可以揾返佢

Sugar daddy?
You are just his toy....

俾心機讀書 夜晚早啲瞓

有冇屌過你屎眼？

佢為你好，你慢慢搵其他野分散自己注意力啦
下次你一定可以完全擁有一個男人

傻妹 我發現愈得唔到父愛既人愈會咁沉
我明 我都試過
但慢慢見到人地由拍拖到結婚到仔都生埋
就發現自己都係時候move on 去認真搵男朋友

衣家同緊一個差十年既單身叔叔發展緊 佢大大既手比到我安全感 就算佢咩都冇 都好想佔領佢心中既位置
起碼我要搵佢時 佢一直都在
幾忙都好 我打個電話都會搵個位聽我電話
你可能話我晒緊命
但其實做緊第三者既你
最想要既 就只係衣d
但你衣家果個咩都比到你 就係比唔到安全感
決心Move on後 你都搵到個 信我

佢想屌你咋，咪on9啦

嗰位有婦之夫既然想收手
請你放過佢，亦放過自己
一開始係好難接受架啦
比啲時間自己，愛自己多啲
你會發現 唔會因為世上無咗邊個人你就生存唔到
祝你搵到真正屬於自己嘅幸福

多謝你 喊左好耐 但見到你講嘅嘢 有小小感動
希望你會一直幸福

我會努力學習放手

多謝你

唔想放手 但亦都唔想繼續柒落去我會努力

俾到爸爸感覺但你又會同佢上床 似有亂倫感覺

絲打 我同你嘅情況一樣
想走但走唔到

除左on9又傻之外，你好撚自私，個家庭就比你兩個人渣破壞左

點解走唔到

男人係咪鍾意依啲

你講得啱

你對佢嗰種唔係男女之間心動嗰種愛，唔係愛情。你只係鍾意嗰種…你當佢爸爸，佢當你女嗰種有人錫。

相同煩惱，俾兩個女人鐘意，覺得自己好賤，

我覺得愛情呢啲就係要為左佢一個與全世界大為敵

有婦之夫又點

撐你

話唔定最後離婚你坐正

我經歷緊 係現在進行中

你嘗試用男女之情去填補你兒時缺失嘅父愛係好唔理智，而人夫去偷食仲要睇中你兒時缺父愛，諗住打造一個長久而唔需要付責既關係。
仲沉乜鬼野船，好起身走啦

我都係嚴重缺乏愛患者一齊加油

你想我點屌你？

搵我？

我有個朋友都係咁
佢係有婦之夫
分黎分去同條女分左兩三年都分唔到
一個男人可以咁對佢嘅家人老婆
你醒下
佢就算對你幾好都係賤人

你真係浪費緊自己時間
明知無結果你仲唔抽離，男既無損失，你就浪費緊自己青春，不如你比其他ching屌啦，仲有好多人會想屌你架

好撚認同
利申重度戀父

愛上過人夫，其實會上癮
已經連續2任都係人夫，次次都係重傷離場
不過見到佢地家庭幸福都幾開心
佢地都話我係最佳補充劑

衣家單身9 fing 都幾free, 唔洗隨時standby

有冇同埋佢個仔玩3p?

真心問，

幾歲？ 相差幾大？

What a experience!

點解個社會咁畸形

死臭雞

仲要蠢

我明

經歷緊

That's gay

雖然話愛情唔計較年齡
但人地個仔都大過你 聽落覺得個男人好嘔心
拎小妹妹著數
衰啲講句 佢厭咗就走
比返啲尊嚴自己啦
想要父愛都唔係話搵個大叔 破壞返人地家庭

咪撚搞散人地家庭 比人玩完屌夠你好走啦

你值得擁有一個真心呵護你的人

個處比左佢？

試過、同你一樣。我16歲個刻先知自己無父無母、又比養父母家庭嫌棄，然後同左個讀dip既老師一齊

而家番轉頭睇佢只係唔想做醜人唔想講得咁核突，根本佢地個種男人只係背負唔起比老婆知道左，咩都無曬要離婚同你一齊。講到尾屌你個西既價值去唔到呢個地步。

咩為你好，咩你值得擁有更好，全部都係多9魚，根本佢唔夠你愛佢咁愛你

講就話會繼續照顧你，之後所謂為左令你move on只會越黎越唔理你，直到你唔再搵佢

佢地同我地呢種人一齊，只係滿足佢既英雄救美慾望，同下體既慾望，所以係經唔起現實的。

建議你呢一刻仲接觸到佢車佢一巴然後同佢講其實你只係自私唔好講得咁漂亮

我真係明你唔會做到，就好似我當年咁淨係可以接受喊住比人再度遺棄既心情，大左有時諗番呢個人我都會好矛盾，又愛又恨

咁賤女連雞都不如 痴撚線

繼續做sp囉
得閒感受比爸爸屌感覺
直到你搵到另一個

又要打j
你唔係臭雞
你個閪一定香噴噴
好想屌你好想屌你
點解唔比我屌
都要比個廢中屌
好想做你爸爸

放手啦屌你
諗下人地個仔知道比個細過自己既靚妹拆散頭家會有咩感受

大你咁多你都去馬?年齡相差幾多?
點解會選擇開始依段關係?
一開始為咗物質上既滿足?
用自己個性器官去換取人地既金錢?
人地當你係肉便器咋 食得多家常便飯都會想出街食下好西
你黐住人咪又係為咗有人帶你去玩去食飯唔洗你比錢/(有人車出車入?)
表現得好啲仲有額外零用錢/生活費比你
賤啲講句 你比人包緊咋 做私家雞做到沉晒船

點解比隻豬佢

其實都係想食下嫩菜姐
佢可能係比較斯文咁解，唔代表佢愛你
佢可以咁對個老婆，都可以咁對你
世界上咁多男人，點解要揀個要人認投左嘅
比啲尊嚴自己啦

搵我做佢替身😍

佢講得岩呀
做得免費雞就預左

男人最緊要識返屋企
唔好為左d外人而冇左頭家

因為個陣完全接受唔到屋企人既打擊，唔係個個都生活係幸福正常家庭，年紀細又比養父母講到條命賤過隻倉鼠，都幾無助

唔好講你地呢種人，你嘅起步點可能比人慢
但係你嘅人生都係自己創造，唔好睇死自己
你都睇唔起自己，無人會可憐你
活得漂亮呀絲打

幾歲比左隻豬佢

18

屌唔好講到咁身不由己 咁撚委屈啦 你破壞緊人地個家庭呀 賤人

？？

個老婆為左個老公生左個小朋友
唔好咁冇陰公啦
你仲年輕

keep住啦 唔好害下一個男仔

佢租屋比你住？

我覺得18還好啦

要愛人必先自愛
你話佢俾到愛嘅感覺你，但而家俾唔到就應該止蝕離場
人地仔都生埋
你都唔想人地個仔同你一樣有個唔完美嘅家庭？

臭雞一隻

或者對佢仲有期望掛

大家未一齊嘅時候已經知道有結過婚有兩個好細嘅仔女 同老婆已經分居 仔女各自各湊

未一齊佢對我真係好好
但而家佢對我愈嚟愈淡咁

雞 全部都係雞

17一齊18先搞

Btw, 對方25 我27

其實唔係下下都關錢事嘅
你自己生喺幸福家庭根本唔會明
童年嘅時候缺乏父愛
大個咗潛意識底下會希望搵返個好似爸爸咁嘅男人
會想俾個大十幾20年嘅男人照顧

對方大你幾多？

咪同開po個個差唔多，個陣對方40

唔洗死
將對佢嘅愛轉移到我身上
Problem solved

見面係咪多數淨係扑野

唔係，一半一半，人人都唔同，你問番開po個個

個仔都大過樓主.....

咁你同你果個維持左幾耐？

對唔住囉

17到23

喂 唔知樓主幾歲，應該細個，讀緊書而且人地個仔都大過你，好心唔好咁on9做肉便器，你宜家只係比人玩完扔埋一二邊既肉便器。比心機讀書正正經經識個男朋友啦，唔好諗野咁on9.

點解？
你後悔？

唔好自殺啊，留返條命活得比佢好
錯佐既就由佢啦，人生係你自己㗎

講咁耐都未自貼？

唔好做免費雞了

千期唔撚好 咪撚害人

可唔可以比我屌

樓主 時間會沖淡一切 你呢刻一定係好執著 但當你遇到另一個你鐘意既就會忘記到 係唔會甘容易遇到 俾啲時間自己la

若果讀緊u有免費therapy 或者公司有類似support services 就用下啦
唔係話你有問題 係原生家庭唔愉快ge人好多大個都會唔多唔少有d心結 影響左自己都唔知 專業人士點都會幫到你多過連登仔

成班垃圾咪撚出黎害人 繼續就得

sugar daddy

你殺死佢然後自己自殺啦，搞人老公，人渣賤種

咪教唆人自殺

臭雞 我係話所有女人都係
寧願做第三者/有錢佬既肉便器都唔搵返個正常人
口講乜鳩上進心 成熟都假 係用黎拒絕男人既萬能籍口
好難怪男人叫雞 因為俾幾舊錢得到既野唔係臭雞港女俾到 用金錢衡量女人就岩 唔撚好同我講感情 唔通18 22既女人會睇得上普通男仔咩？有既 少囉
樓主既然都係臭雞 不如睇開啲 開個價 打開個閪窿俾班雞蟲屌

咪當有個sugar daddy 囉

咁多男人唔揀偏偏揀個結婚既

不如好好利用 佢而架對你的好 去增值自己 從而搵到個更好嘅人?
老實講 係你未搵到更好的人之前 佢一樣係你身邊 做你Cushion .

你要知道 要搵到好男人 必先增值自己 (除非你想去到coffee 咁，周圍搞下仔，等幾時好彩有有錢佬願意娶你啦)

而架le 個男人願意提供增值自己的本錢俾你wor ? 你可以用d錢黎反學，or even 上一d course，同為自己裝身，投資落自己到，令自己有反信心(feel 到係你屋企的原因令你好無信心，想依賴落le 個男人到)

真心，到你你都覺得自己有本錢(e.g. 擁有學歷，專業)，你就會覺得自己值得更好, 更好的男人都會被你吸引。我相信無一個女人真係鐘意做第三者。你值得更好，一個全心全意愛你的人。

最緊要而架le 段時間，唔好做一d糟蹋自己的事。(好老套) 你先愛自己，人先會愛你。

你求屌醒啊ma, 而架我咪屌醒緊你囉!!! 你唔係要人屌醒，因為你都知而架的情怳對自己唔好。你係要人關心同安慰。而架我咪做緊囉!!!!! 覆左你咁長!!!! 我都係女人，但我信你今日岀post 都希望你可以變得更好。

加油絲

你係覺得自己投入太多
想繼續搏落去
希望回翻個沉沒成本
但去搞有婦之夫人地仲要有埋個大過你ge仔
你真係當撞鬼啦
拿拿聲走人
覺得唔憤氣你就攞舊大錢先走
我知感情呢家野好難控制
但唔好犯賤落去啦
你都理虧在先
明知係個窿都要跳落去
自己先救到自己
希望你珍惜同尊重自己
快d走人啦

你樓上個comment 好好。
我都好希望你會搵到你的幸福

有無扑過嘢

留低tg
等我真係屌醒你

我十幾年前試過。

我想講，唔好高估自己。

你應該經歷過就算，留返個美好回憶。

屌你老母又要開post
十問又九唔答

屌。。點解個個第三者都講到自己好慘咁 我睇撚咗啲咩

人地享受緊 你再睇一次

個個叫你move on
計我話你應該要繼續
命運係要自已爭取返來

佢只係比世俗嘅道德觀念綁實左,
認為大婆係大晒
其實佢最愛嘅一定係你,
只係遲左遇到你

拉

過來人
你之後只會後悔
睇番轉頭你就知道佢有幾仆街 幾自私
唔好再浪費金錢時間

一件仆街傷2個女人？
不如算啦收手啦
你自己都唔想感情上有第三個人介入啦

你好可憐
不如對自已好d
揾個愛你,你又愛,可以有未來的男人

正仆街，做第三者仲咁撚多藉口
祝你拍拖結婚都比人帽，老公出面玩女人

經歷過，一開始都係咁諗
但唔好on9啦，最愛係你一定會為你離婚
可以留意下係咪咩都放佢老婆第一位，佢有咩事可以乜都唔理你，扔底你
佢最愛只係大婆咋傻豬
對樓主的是新鮮感，係佢老婆身上搵唔到的missing piece

求屌我幫到你呀 醒唔醒就唔包

溝佢個仔做肉便器囉
好心d 女唔好咁痴線啦做二奶仲想發癲
冇父愛唔代表你大條道理破壞人家庭
鬧你臭雞都廢事

d 女真係比老野屌得多 真係以為自己上得大枱
從來做人第三者就要認清自己個位置

做人第三者破壞人家庭仲大條道理

巴打

玩過開心咪算

屌你老母 對唔住囉

可憐之人必有可恨之處

有啲女人真係屌你老母都戇鳩鳩

一個po可以引到咁多死臭賤雞

你幾歲？放手啦。
不如俾我約下啦。
人地有老婆我連女朋友都無

你係咪瓊瑤

臭雞，個閪發哂霉

人地個仔仲大過樓主

屌你AV咩，家嫂自己擒上老爺張床

其實到底第三者信唔信有報應呢樣野
點解咁多野唔搞要快搞有婦之夫
只能講呢個有婦之夫 好極有限
自己有老婆又有個大過樓主嘅仔

錯 要有過程，先同佢個仔搞埋，再唔覺意俾佢阿爸睇到，最後3p做肉便，可以用個仔女朋友身份繼續接近

記得拍片，攞去片商賣。唔賣片賣橋都得。我唔介意skip咗同阿爸搞嗰段

放心 而家佢都玩緊年輕繼母 角度唔同啫
家嫂 vs 繼母

屌 做左AV女優記住我個名

On9你信有報應？
有嘅話班少數派一早死撚晒啦
共匪都收皮啦有報應

點解上面有人講到破碎家庭出身就可以體諒佢做人第三者？
我自己都係呢個環境長大 係 我都想有父愛 但唔該諗清楚咩無父愛啦 想扑你個啲都叫父愛？
自己都唔珍惜自己 點會有人愛呀 醒啦樓豬

哇屌第時識男朋友搵人埋單果陣又唔撚講
又俾你呃成世 屌你老母
臭雞真係好古惑

你個ex係藤原拓海？

抵鳩死
有老婆出去偷食，條女就死心塌地
自己死心塌地，條女就去偷食
我祝哂所有偷食所有第三者既人中肺炎個肺花哂冇得醫但死唔去

傻西妹，當你青春免費雞咋，唔好比我估中，你隻豬一定係比左佢
如果佢真係咁解絶，係唔會比你搵到。
而家個主導權係曬佢度，屌完你，劃清界線，但繼續吊你癮，得閒尻㾗又屌下你咁囉。
佢照顧你？我同你講，男人未必會愛上你，但對撚住d好似好撚可憐既生物會好撚憐愛咁撚樣攞英雄感。

你講得出佢仔女仲大過你，即係你地起碼相差20年，我當你20歲，佢40歲。
40歲既男人，有20歲屌喎，扮愛你都識扮啦。係真心想你好既，一係離婚同你一齊，一係以後唔搵你。仲話要用換另一個身份keep聯絡，根本係留後路驚自己尻㾗。因為佢知道點操控你，同埋佢知道你為左佢，佢要求你咩招式都肯玩

起底>

真事非假膠

有心理問題既女人真係恐怖

我都係爸爸。可唔可以比我屌埋

唔係每個人都好似你咁幸運
有人愛、有人錫
教曉你自愛

可能呢個男人係佢生命上
第一比到愛佢既人

每個人既世界都係特別
不如你分享一下
你身邊既人點補償失去左既愛比你？
等各位絲打
更快振作自愛

我幸運? 都係仆下仆下自己醒咋
我都覺得孤獨架 我都覺得無人愛呀 咪自己照顧自己囉 唔係可以點? 正因為屋企咁樣 我更加明白愛唔係可以乞求返嚟既野
唔好用成長既環境比藉口自己做錯既野

絲打

連佢個仔都大過你
咁重口味

有爸爸照顧既感覺係親情唔係愛情
會唔會同爸爸亂倫啊?

下手識著你真係仆街，又污糟又臭，屌你老母
唔該你額頭痴撚住你做過啲乜野先好死出街，畜牲

弱智佢要死嗰陣第一個諗起一撚定係佢老婆同個仔而唔係你
依家只係想食後生女同想同你搞嘢呃你氹住你姐，唔係真係以為一個上咗年紀嘅男人想同個後生女過世界啊？

到咁上下嘅時候佢要嘅係仔女而唔係婚外情

真所以依家同時有幾條女係身 晚晚都換

因為衣家d 男仔太垃圾
人夫都好過哂你地，仲唔知問題係邊

嘩呢個po 好多道德撚，快d 搶高地啦就快冇位

做免費雞邊個會唔鍾意

點解唔搞佢個仔 要搞個老嘅

甜故is coming again？

道德上，你輸
名份上，你無
時間上，你消磨緊你最值錢既時候
個人夫會唔會為左你拋妻棄子？如是，你覺得佢會唔會將來對你做同一件事？如否，咁你留係到有咩結果？

香港大把單身嘅男人，你偏要揀個有老婆仔女嘅，破壞完人地家庭唔肯收手，仲要以死威脅人同你一齊？

仲咁後生唔好為左一時間既關心就放棄自己既將來

上面已經有隻鐘意搞人老公嘅臭雞係到廢up, 仲要串柒柒

你可唔可以分享下
你生命中遇見對你好有份量既人既經歷呀？
例如：老師、朋友、親友咁？

同呢啲人講咁多冇用 祝佢地早日出街比人車撞死就得為左合理化自己講一堆歪 事實上只係姣婆遇著脂粉客 勾人老豆破壞人家庭既狐狸精 同大陸婆落黎香港同啲淫蟲伯父搞埋一齊冇分別

無錯
結論：
樓主=娜娜
人夫=Happy伯

冇父愛只係比樓主合理化自己私心既藉口姐到佢有老豆自然會賴第二樣

學樓主啦 同老豆扑野

兩夫婦關係好既點會有第三者
講到第三者錯哂咁
道德撚真易做

我寧願跟個人夫開心一時，好過同班窮臭毒撚捱成世

已經有一隻賴緊第二樣

樓主又話求屌醒
人地屌醒佢就比你話道德撚

絲打，有個講法係"每個好男人都會有另一半"，理解點解你會咁訓身，但有d野唔屬於你既就及早抽身啦，得唔到既永遠係最好

因為佢自己都做開第三者 諗住圍爐 結果講完被圍插

多謝

係 講到好好聽其實都係廢話唔想自己內疚 好想打佢鬧佢 但係要忍住唔好再搵佢 依家只係迫自己每日落街行下同約朋友去玩 唔好諗佢

加油 我都無資格講啲咩 但好希望你未來嘅人生會過得開心 可以放低過去 我地一齊努力啦

我明 半年前其實佢已經對我淡左 只係我一直對佢有期望 覺得佢會繼續愛我錫我 加油 希望你可以感動到佢或者令佢回心轉意

以前有見社工 因為我屋企嘅問題本身都有個社工跟進 但而家唔想再見 覺得好麻煩同覺得啲社工唔係真心為你

好感動 依家都有報啲短期course學下野 我會努力 好多謝你

走緊忍住唔再搵佢

加油
唔好放棄
你一定會過到le 關

忍住唔搵佢 唔會再聯絡佢 希望我做得到

加油 希望大家將來都遇到一個對自己一心一意嘅人
我錫自己多啲 但你都一樣要錫自己呀

等我到40歲再話你知

Therapy 唔同社工
社工係幫你match合適ge社會資源 唔太識解決你自己心結
但係therapy 係解決你個人心理層面問題
係你依個case社工幫你唔到

女人去做人第三者就成堆女人安慰，要堅強，會過去嫁，真係笑死人
如果係男人做人第三者或者有外遇你地就實屌人世紀賤男又盛啦

佢做人第三者都撐得落，你地第時個老公出去包二奶你地唔好潑婦罵街都屌條女啊，記得安慰下佢

唔知應唔應該繼續一齊落去
因為唔知有冇將來結果

你跟著佢諗起佢background個心唔un咩？
你想未來十年都咁過？咁真係開心？
真正ge愛情唔洗顧慮ed野 可以全情投入

你點都唔啱㗎喇，明知人地有老婆仔女都仲中個頭埋去。

不過，你要諗下你想有一個咩結果。

有時唔捨得 都唔係藉口黎

拎返一百幾十萬分手費
唔係就同佢老婆爆大鑊

記得分返d比我

我會覺得
Follow your heart la
自己想做既野 無論條路有幾難行有幾人反對 你都會搵到理由繼續
如果到有一日真係覺得無辦法要完既時候 你自己都會好清楚
希望你得到你既幸福

絲打，其實我地呢種得唔到普通家庭愛既人，追求既可以由寵愛試下演變成 變到同普通人一樣，最普通最平淡其實先係我地最難擁有亦最想得到既野

雖然搵番同年紀既男友你一時三刻會覺得對方唔夠成熟，照顧唔到你反而要你照顧番轉頭，但普通人其實都係咁樣，我自己係咁樣改變希望都幫到你

平淡是福，成世人仲經歷唔夠痛苦咩

你幾歲
想做你鬼父

求幫推
叫係香港的鬼佬戴口罩!!!!!

(建立抗疫文化!) 香港係香港人主埸!! 鬼佬要跟我地戴口罩文化!!

be fd ok

岩 其實我只係想有事既時候身邊有個人幫手 有陪伴 只係同齡既男仔無一個令我心動

好 我可能試吓搵學校嘅free therapy

推呢個

聽落唔錯 但放過佢係放過自己 我本身有諗過直接打俾佢老婆攬炒 但算啦 唔想佢最後憎恨我
我竟然仲想佢到最後或者可以有小小掛住我

你應該係同我之前一個女朋友一樣，戀父情結比較重嗰種？

飛女金句姐
兩年後你再返黎睇返呢個post
要搵個錫你既人有幾難
9成9連登毒撚都錫女朋友
你又會鍾意咩

你呢啲女最好玩
睇穿哂你嘅問題
就連佢咩照顧你果啲說話都係控制住嘅一步棋

係真愛，話比佢老婆知啦

幾錢一Q呀臭雞

睇到我

掛住有得同你上床only

既然到呢個地步，無法忘記似乎得你。

可能feel到樓主開始想僭越
呢啲人唔會留戀任何野啦
反正處又食左 又同個嫩閪玩足兩年 分分鐘咩窿都玩過
甩手搵過第二個嫩閪好過啦

因為而家啲女情願做免費雞，渴望只係拎個閪出嚟就組織到美滿家庭

男人有間屋有張床有錢俾，啲女就話係成熟，就有年輕肉體享受
然後怪返啲男仔好垃圾，垃圾在無屋無錢經驗不足，所以就叫好幼稚

男人要嘅係一個陪伴支持自己嘅女人，好多女就只係騎牛揾馬，反正會有人埋單

港女真係好幼稚

sugar daddy嗰種長輩啊，俾啲決心斷左佢啦屌

斬攬前wear爛面拎一舊錢

其他人好難屌醒架
要你自己諗通
之後就會覺得自己好傻

老實講呢啲case有八九成都係男人9痕當你就手sp
你細咁多既話，我更唔信佢係會對你真心
不過你自己一定唔會咁諗架
你會做所有野諗所有野去證明佢至少有一刻真心愛過你

其實呢啲人只愛佢自己
唔同老婆離婚，因為唔想做衰人俾人話
唔同你斬因為有食唔食，罪大惡極
魚與熊掌邊個唔想要晒
你唔逼佢揀佢梗係兩邊食晒
到逼住要揀，你一定係首先被放棄果個
你諗下你既價值係邊
就係唔洗錢俾佢屌兼唔會反抗唔會出聲咋

樓主憑咩
自願做肉便器仲想有賠償?

佢老婆好慘

嫩閪

當你幻想下十年後既自己，就會覺得其實好撚on9。
到左十年之後既你，肯撚柒定會覺得呢件事係人生唔敢再提既污點。
唔係因為到十年後你仲愛佢，係因為你會諗翻點解十年前自己咁on9比個呀伯屌，仲要咁撚死纏爛打個呀伯

小朋友要放低一個人好撚易，再搵過個。
唔一定搵到，但搵既過程中你會好撚忙，忙到無時間記得呢個呀伯

如果男女調換呢？點睇

有啲就真係個女貪玩/怕寂寞
我聽過因為同老公幾乎冇性生活出去搵
亦有根本唔鍾意個老公但結左婚
又出去識人

講到尾唔離婚係因為有代價
女人既話可能唔想犧牲原有既生活
寂寞果時搵人陪
如果離婚就乜都冇